随着大流行关闭或限制进入实体店，个性化服务变得更加紧迫，因为顾客越来越多地在网上购物，而公司需要在他们所在的地方满足他们的需求。 SAP通过收购Emarsys继续建立客户体验业务 
 立即转移到香料研磨机或研钵和杵，研磨成中等粗的粉末。 把一顿便宜的鸡肉晚餐变成土耳其街头美食之旅|SAVEUR编辑| 2020年9月25日|科普 
 如果你没有香料研磨机或研钵和研杵，你可以用一汤匙加一茶匙孜然粉和一茶匙芫荽粉来混合香料。 把一顿便宜的鸡肉晚餐变成土耳其街头美食之旅|SAVEUR编辑| 2020年9月25日|科普 
 我曾经在一家实体成人商店教书，但就像疫情期间的许多小企业一样，商店关闭了。 酷儿社区现在需要COVID救济，2020年8月20日 
 对于实体企业来说，谷歌评论是处理客户反馈的主要平台。 如何将您的客户反馈转化为您产品的驱动力|Maria Kazakova | 2020年6月18日|搜索引擎手表 
 在他的艺术作品的灰浆中混合了这种不相容的物质。 梅勒的信冲击力十足，甜蜜程度惊人|罗纳德·k·弗里德| 2014年12月14日|每日野兽 
 后来有一天，穆斯塔法和另外两人被一枚迫击炮弹炸死。 汲取叙利亚妇女的记忆|玛莎·汉密尔顿| 2014年11月26日|每日野兽 
 顿涅茨克郊区每天都有炮火和迫击炮的轰鸣。 美国应该武装乌克兰民兵吗? 杰米·德特默2014年11月24日每日野兽 
 当露易丝和比比回到家时，她们发现家里到处都是弹药和迫击炮弹坑。 《逃离戈》在刚果:史丹利维尔人质危机的幽灵|Nina Strochlic | 2014年11月23日|DAILY BEAST 
 支撑城堡建筑大杂烩的是水泥、铁丝和灰泥。 用手在法国建造一座宫殿的邮差Nina Strochlic | 2014年11月20日|DAILY BEAST 
 在那里，如果他的眼睛没有欺骗他的话，有被邪恶的脚趾踢出的灰泥的证据。 阿里斯蒂德·普约尔的欢乐冒险|威廉·j·洛克 
 但是，那些涉足砖瓦行业的投资者的愤怒依然有增无减，而且不会持续太久。 朴茨茅斯路及其支流|查尔斯·g·哈珀 
 珀贝克大理石石板从未被破坏过，被发现时用灰泥牢牢地固定在石棺顶部。 《贝尔的大教堂:罗姆西修道院简记》|托马斯·珀金斯 
 在没有臼的情况下，把一个盆倒进另一个盛有沸水的盆里就可以了。 《女士礼仪手册和礼貌手册》|弗洛伦斯·哈特利 
 从药店买半盎司这些东西，把它们混合在臼里捣碎。 《女士礼仪手册和礼貌手册》|弗洛伦斯·哈特利